依家 Data visualization 簡單複雜化，是否認同？

老老實實，傳統 statistical chart 其實幾好用，簡單易明

依家啲 visualization 有時將 heat map, 乜柒 tree 出黎其實 audience 都未會睇得明，當中最 on9 係 waterfall graph

話雖如此，係 spatial data 呢方面確實唔錯嘅

Infographics 又係另一層 on9 既嘢
好地地 line chart, pie chart 唔得嘅，係都要搞咁複雜

你個五毛

我係榮譽五毛, 有蝗細蛭認證

出過嚟做嘢都知，其實做data d人好hea9，有陣時計唔啱粒數，都會屈鳩佢，data visualisation ，真係做多咗

認同
根本殺雞用牛刀

多dimensions既又真係唔知點表達出黎好

簡簡單單做完唔misleading算數

真, data visualization = 多9餘